其實仲有冇人記得 德仔老豆😭

依家德仔點

你真係好可憐，開親post 都冇人理，垃圾attention seeker

國產凌凌漆湖南幫打劫吖嘛 得喇知喇 你唔悶我都悶